用連儂牆動搖55 + 對CCTVB的深信不移

大家好, 我是80 後CD ROM
每日返工放工, 都見到有55 + 的阿公阿婆阿叔阿嬸睇連儂牆

唔識上網的佢地, 連儂牆可能是唯一脫離CCTVB 洗腦的途徑

建議用連儂牆, 將50+ 洗藍染黃,
畀佢地知CCTVB無報導的真相
例如CAP 新聞的圖

TVB新聞 Vs 有線新聞

等佢地自我懷疑新聞報導唔全面,
主動想知真相
咁我地先有機會同佢地洗藍染黃

我想拉淺藍的票
我想淺黃的人出黎投票

推

呢個有用

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

據觀察
xxx沒有告訴你 就會引到佢埋睇

xxx 可以係
cctvb
xx日報

pish